洗完牙痛到而家

上星期五洗完牙，酸痛到而家，係咪正常?

我就第二日無痛
但唔知你咩情況

乜洗牙會痛？你20年未洗過？

我十個月前先洗過黎，某d牙那可能污糟，牙醫係果個位置洗左勁耐，搞到我痛到而家，但係我摸唔到個痛位

洗傷咗啦，成五六日仲痛

7/10

應該整親d牙神經